車狗獌狗見到我地熱刺daddy咁勁，有冇酸溜溜嘅感覺？

1:0都要燈

老豆屌打撚伯so9

1:1

你最no9, 燈到仆晒街

厲害

ok

被逼害唔計啦

不離不棄支持摩daddy!

燈撚到

又燈

牙連仲燈過蓋狗